[圍爐]灰多一陣好喇，前面條路有排行

我知一各位都好撚灰，
咁短時間內未必接受到，
嗰種香港人一直以來最自豪嘅各位自由，
喺幾日內就會消失。
但係大家要記得攬炒係港獨嘅其中一個方法
啫係代表在我哋成功在望了
而係民族成形嘅時候，
我哋最需要就係互愛

係等埋攬炒過程嘅你，
可能好不安好唔捨得好唔開心，
如果你跟唔到出面步伐嘅，
不妨喺度圍一陣爐，灰鳩一陣，
放低曬心情再一同備戰。
我哋要一手打返個屬於香港人嘅香港國返嚟
記得我哋仲有好多路要行。

唔洗灰心，唔好唔記得你身邊有我哋。

廢文唔好特登推
善用不推文

推十下
希望可以同不安手足分擔下
香港獨立，唯一出路

推九下
希望可以同不安手足分擔下
香港獨立，唯一出路

咁你鳩UP多陣好瞓啦，過埋天日就無得鳩UP了

推八下
希望可以同不安手足分擔下
香港獨立，唯一出路

點解咁講
至少叫有人扶持下
你如果承受到咁大件事當然好！
不過我都想幫其他承受唔到嘅手足分擔下

推七下
希望可以同不安手足分擔下
香港獨立，唯一出路

推六下
希望可以同不安手足分擔下
香港獨立，唯一出路

推五下
希望可以同不安手足分擔下
香港獨立，唯一出路

大件事嘅意思係要入冊？

有危就有機

今次真係香港嘅機會嚟

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守唔守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
串埋港共 黑警 紅官 賣港狗落支那亂港
一國一制共產亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

其實唔知
近排都多嘢發生
國安法又好，
入冊都好
內心唔夠強大都好難頂

手足你見點呀
我都有個好朋友要入去了

暫時OK啦，只係能夠顧掂自己，未有能夠幫其他人。

今次可以話係港獨嘅最好機會
唔好因為咩優勢，
而係香港人終於意識到冇退路可言了
其實係好事

俾機會自己喊下，
我可以陪你9up成晚。
只要你想傾咩我都可以聽。

無嘢值得我喊